返學冇朋友係咩原因？

係咪唔夠主動 定 太樣柒？

Y not both

我做你朋友

利申：只識絲打

我冇西

唔想識朋友

畀你講咗我要講嘅嘢添

因為覺得識朋友好麻煩

其實又唔係抗拒識朋友既，只係覺得冇必要主動做呢樣野就唔會去做如果有人主動識我呢d毒撚我都冇所謂既